好多人都唔知...

參議院通過嘅版本同眾議院嘅版本唔同，所以要等到感恩節之後眾議院再通過參議院嘅版本，所以唔好再話條法案完全通過咗！

1/10

困難重重

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6/10

7/10